唔好再捐血！奶共紅十字會懷疑交左名比警察！抽血員已被起底！！！

唔好再捐血！唔好再捐血！唔好再捐血！

有事就揾香港人著數，冇事就出賣香港人！
出事就抽血員出去死，屌你老母奶共紅十字會！

唔好再捐血！唔好再捐血！

Up

日撚日呃神騙鬼話唔夠血走去揾香港人著數？

黑警冷血，奶共紅十字會更冷血

黑警/藍絲個個咁大隻
仲識打人

叫佢地捐啦

交唔交名都唔捐，交左就要見一次屌一次，好似對付美心咁趕佢客

香港紅十97後直屬大陸紅十點可能唔舔舔共

從來未捐過
捐過既人應當悔改
感到羞愧

唔捐

香港紅十字收得皮

冇捐過

平時捐左既血，送左去私家醫院賣返俾人

push

一向都唔捐

唔捐血 cut捐款

以後都唔捐

針對既係紅十字會入面所有奶共，冇腰骨，推下屬去死既所有管理層，以及有份出賣同事既藍屍職員，一邊吸人血一邊打壓有良心既香港人？咁無職業道德仲想有人同你捐血？

無國界醫生,"中國"紅十字會 ,樂思會.....
如果依家仲有人信所謂嘅慈善組織或者NGO, 真係要醒，唔可以再畀人呃，利用自己嘅愛心同人性

等陣
到底係藍尸職員起人底
定係紅十字跪低先？

內鬼做啦
紅十字會玩完

叫佢地以後揾狗血啦

已叫所有朋友永不捐血

捐血岸鳩鳩
用錢買中國血啦

推 7.1 維園見

唔捐了，8

紅十字未fact check就跪低左話自己友做得唔好，點知原來係黑警鳩up但都冇出黎向抽血員道歉，然後抽血員資料就唔知點解會流出左係警察藍屍group玩人身攻擊同網絡欺凌

永不捐血
黑警捐飽佢

交比黑警即係交比藍絲恐嚇人

捐佢老母

Okay 唔L捐

ok 乜都要政治化丫嘛叫廢老捐

Bye

唔捐血了

唔撚駛再捐 屌你老母

推

等班藍絲捐撚埋佢

推 屌你老母搞大佢，200萬人咪撚捐

捐你老味

捐條毛俾佢

唔捐了

推啊痴撚線

對住極權講政治中立
紅十字會真係太天真

冇撚捐過

Hi紅十字會睇唔睇到，以後唔洗告急啦，無人會理你班奶共狗

無咗200萬人捐血紅十字會你等收皮啦

再有人資助比郭美美個類人買名牌我會恥笑

咁叫班友自己捐

等睇籃絲捐親飽

Push

捐血，不了
利申有捐過

你都係想我剪爛張卡即
898

有3萬隻狗血應該夠用唔洗香港人捐

黑警最興拉完人之後 起唔起訴到都好 拎啲資料掟上藍屍group
慣犯嚟

後生唔捐邊個捐

好多人話比狗咬完都上晒689個起底網

交名，告咩?

我發誓永不捐血

好似係關HA 事

不嬲都唔捐

一世罷捐黑十字會，立此存照

紅十字會班仆街

你地以後搵三萬捐啦

似係藍絲果邊起底喎 , 雖然我就唔捐血 , 但都想知清楚係咪真係交左人名先 ?

RIP紅十字會

唔撚捐了，一齊攬炒啦

揾狗血

唔洗再捐錢 捐血

收撚皮啦紅十字

自己攞黎 抵死

捐血？我捐你老母臭閪，邊條黃絲再做大愛撚，死撚左佢。

死左最為地球做貢獻。
全世界一齊擺捐，dklm。

以後唔再捐！

篇報導未有提及有無交名 大家保持距離
交左名就真係屌爆紅十字

管理層未fc清楚就推抽血員去死, 然後縱容資料外洩係原罪

你都係將政治與捐血掛勾，就唔好屌人兩者掛勾啦
利申 覺得掛勾好合理，所以我係唔會捐亦唔明啲人憑咩屌對家

正，捐血人數有得大減

不過就算捐黎都係益支那多

就算到時自己有意外要血都咁話

唔捐都係為香港人出分力

唔撚捐呀

又一堆落地獄=v=NICE 作多D孽啦屌你

紅十字會奶共一早就估到
蚑那狗紅十字會

689個網址係咩？

係 根本班狗私底下送料比藍屍

絕對有

會唔會有一日香港要買血用

紅十字 死撚開啦屌

以後你哋搵三萬隻狗慢慢捐

上次影議員夾錢相咪黑警比藍絲

藍屍group佢地好可能係admin之一

898 紅十字

以後你哋叫藍屍同三萬隻慢慢捐

唔理有冇篤灰
咪捐支那十字會

仆街啦 紅十字會

可能啲網都係啲狗搞

分下先後次序好喎，一個抽血員要成個紅十字會追殺，邊個掛勾先？？？

應該整埋互相分享數據庫
一次過share比支那同藍絲gp admin

連全部人既身分證號碼都有

你話唔係班狗送料 就係上帝報夢比班藍屍畜牲

64616642星火
香港紅會係中國紅會既狗,無乜期望,勿再捐

告急？收皮啦

拒捐

Sorry
細個少不更事嘅時候捐過血

終於有藉口唔撚捐血

e.g. 暴暴channel

叫黑警捐啦以後

PUSH

佢一道歉就唔應該捐

咁你覺得班狗同藍屍冇屌咩

佢掛勾 我掛勾

佢地屌 我地都屌

細個嗰時唔知，你捐證明你有大愛精神。
家下就真係咪捐喇，dklm。

人地都無交

好同200萬人割

樓主又吹水，成篇文都無話有交名

叫黑驚捐啦

起因就係呢單

即刻cut捐錢 收皮 叫藍屍同三萬幫你地呀以後

..

推，唔撚捐

紅十字 你啲血搵支國提供啦
我一家5口唔會再捐俾你 你衰撚過乞衣
攬住啲警甴一齊等死

黑警因為一個頭盔鎖匙扣小題大做發爛渣
對外講大話話對方辱警 黑警想乘機宣洩自己係權貴
紅十字會第一時間衝出黎道歉

紅十字會

好難講
唔知係交名定係有藍絲嘅同事

交唔交名一件事 反正班狗一定有料

但紅十未查清件事就道歉喎

班狗見到個小飾物就自己發脾氣 拉隊走人唔捐

仲要人道歉

仲捐血？ 不了

驚鳩佢呀，有咩罪行？？殺左人好似陳同佳咩！！殺左人都無事丫住豪宅中

放心 唔會捐

緊係連登仔掛先啦
講紅十字會奶共講左幾年啦喎，訓左?

係 班狗吠兩吠

醫狗管 食衛 紅十字會 即刻跪低奶

你真係捐埋我個份啦

叫黑警捐飽佢啦

咁唔好吹水老作先得架

咪撚再捐

標題大大兩隻字懷疑

咁都老吹？

唔好再捐血！唔好再捐血！唔好再捐血！

無交名?個名邊度嚟,佢唔交名咪個度啲藍C交,一撚樣啦,咪一樣奶共紅十字,由道歉個刻,已經知會咁架啦,你駛撚幫佢洗白咩

班狗吠兩吠 所有機構即刻跪

咁根本完全都無懷疑啲咩

另有居心咋掛

乜紅十字會員工都係公務員？

有後生健壯後生仔血唔要，走去跪低
慢慢抽藍絲廢老啲血
當然仲有3萬血，但係質素唔知點呢有海底撈味

咁點解會講佢地奶啊，係因為佢地真係奶，真係掛喎。

你唔會judge一個太監係強姦犯掛？？？

冇捐過
好早之前已經覺得紅十字會呢啲濕鳩機構on撚9
血就香港人捐 用就大陸人用 屌你老母

藍屍 廢中廢老 記得捐血呀

咁咪即係吹水囉又老屈

唔會捐

不嬲都唔捐
奉勸各位都唔好再做傻仔

我都唔明上面班人話要睇有無交名先決定捐唔捐諗乜，根本紅十字會道歉果下已經永不錄用

叫啲popo捐就夠啦

係香港，只可以容許狗賊咀咒人，唔容許其他人罵狗

篤灰 需要承受惡果

以後都唔捐lu

ON9
點樣侮辱呀

你因為個機構奶共就唔捐血
就冇資格批評人因為個職員立場而唔捐血
乜好難明咩
成件事只有大愛左膠有資格屌

7月1 維園見

黑驚=藍c

奶共紅十字會懷疑交左名比警察

題目本身寫左係懷疑

正式宣佈 紅十字會可能需要重新裝修
(利申: 反對一切犯法行為)

唔該搵埋標題黨既定義丫

捐血 捐你老母啦

其實佢個名都臭咗好多年，有咩人仲去捐？係咪班不理世事既港豬？

支持成立藍十字
杯葛黃絲血庫
支持警察

掛個小飾物都唔容許仲向班畜生道歉
永不會捐啦

放心
以後都唔撚會捐

本身已經無捐

唔會再捐

一世都唔會捐

支國好多愛滋血

以後大家捐精俾紅十字會

有用post 推

我

其實香港紅十字會係under 中國紅十字會，佢奶共都意料中事

我地批評黑警唔捐？？？
我地係批評紅十字會向黑警跪低，針對黃絲喎。
嗰位手足亦只係身上有黃頭盔飾物，唔係一支愛滋針插落黑警個老母閪到喎。

而家手足比人針對，我地作為黃絲冇資格屌紅十字會？？

你冇撚野啊？？？

五月頭應該係我人生最後一次捐血, 唔好再同我講天氣冷唔夠人捐血, wfc

無人話過黑狗唔捐係錯，全世界都屌緊紅十字會為保黑狗市場跪

pish

Facebook 集體出聲明以後唔捐血唔捐錢
去埋佢個acct度番comment 炸

你咪撚係度偷換概念,佢有無交名唔緊要,由佢道歉個刻已經未審先判呀,同港共有既定立場呀,講條撚咩,你咁落力幫佢洗白做咩撚者?

你up乜撚嘢呀 屌你老母

標題黨？好似出面嗰個【標題屌貼紙師，但內文贊貼紙師】嘅post就係。

呢個Post嘅標題完全冇斷章取義同用詞不當，你講乜鳩？

好心就轉頭像啦

不再捐

永世不捐紅十字，講得出做得到
到今日都未撚食過黑心旗下所有食肆
完

你係咪搞錯咗d嘢，狗本身就係藍屍

推，唔會再捐

一滴血都唔會捐
廢老全部死快啲

仲有人去捐都真係要醒下喇

一齊睇返班死賤種前幾年點吠

救人要分政見 = 法西斯

鼓勵唔捐血 = 有反社會人格
但原來自己都冇捐開

唔撚捐 屌你老母

起左呢個...

捐血小心D
如果你血型係特別未來唔只血
器官都幫你自願捐埋

捐精要唔要!

雨傘運動之後再冇損血。之前損過幾十次。

國際特赦組織以外，好多NGO都係偽善

紅十字收完d 血都係比支那用
無捐好耐

真

香港紅十字會直屬支那紅十字會

香港紅十字UNDER 中國

左膠/港豬

總之唔好去捐血
由得紅十字去跪到班狗同藍絲捐囉
不過班仆街個個講錢講強姦肯唔肯捐就唔知啦

俾佢地起底個女仔好硬淨 唔跪

屌你老母
以後搵個3萬捐啦

佢會唔會有事嫁, 例如被人埋伏

痴撚線
醫管局亂放資料比其他人

提提大家考急救都唔好去紅十字考
一黎hea 教二黎唔好比學費佢賺

要佢被人炒姐

其實有咩所謂？你係藍尸呢啲醜事就唔想比人知姐，黃既又有咩好怕

一定會搞到全家比藍絲騷擾

你遮好啲啦同冇遮一樣

其實好難決擇
以前中學個陣 老母出過事要緊急輸血
所以我到可以捐血既年紀都有定期捐
當還俾人
好想有間機構係服務香港人only
而家間野咁奶共 真係

但係會俾黑警狙擊

on9先捐血

無語⋯⋯捐血受惠既係全香港人。為左個少數派 值得咁做咩？

屌佢老母紅十字會

已封鎖會員 戇鳩的一逼

唔再捐錢俾紅十字會先真正有用，等班高層無人工加。

唔係全中國人咩
關我撚事咪
D血我既冇血咪買血LOR

邊個捐血 邊個就係鬼

唔會再捐錢 捐血 買旗
屌你老母 紅十字

唔好傳

我情願自己老豆老母老公老婆失救死
都唔去捐血賣俾中共高官

得，我唔撚會再捐
以前隔一排就捐，而家永世唔撚捐，叫黑警捐啦屌你老母

嘩，咁樣搞法，血庫好快會告急啦。

唔會捐血

到有事可以直接捐架啦
如果血型相同

唔會再捐 屌你十次

仆街紅十字會, 永遠唔會捐血
搵狗捐狗血啦

我驚佢拎你啲精去做生化人

未出事都日日告急

永不捐血

其實香港紅十字係UNDER 支那紅十字 從一開始就係敵人

唔洗咁可以搵朋友家人直接捐，再唔係上連登講聲都一呼百應啦
不過負血型就另計可能真係難搵啲

紅十字會，never

屌，藍絲騷擾你都夠死啦。
之前黃絲保險佬比人搞到工都冇埋喎。

仆街藍絲幾時死啊！！！

其實唔係紅十字會需要d血

推！

要香港人捐血？

收皮啦

負型血表示唔捐

支持

唔道歉就捐血不了 搵藍絲+3萬去捐吧
捐既一律當藍
利申有捐

永不捐血

睇死藍絲黑警 自私撚會捐

以後叫藍屍捐囉

要求解釋

你咁大間機構自己明知自己咁重要又要日撚日跪人捐都要政治掛勾就自己諗撚掂點拎血返嚟救人

留番嚟造精射出嚟好過lu
一滴精十滴血

捐血對紅十字會黎講係生意係賣錢賣人情
救人只係順便

希望D血唔好壞晒啦

就唔撚捐

有幾多捐開既先

如果起到黑警個陣就唔使叫紅十交名啦，
擺明係紅十字會跪左

一班人點都會有個藍，所以fb唔該自己保障好

香你老母港人咩，賣血比支那呀仆街，血庫用左啲血去邊呀？交代呢？好撚偽善呀

FB留言入面黃藍都屌鳩紅會兩面不是人

罷捐

捐俾紅十字正on9

同班非洲人買愛滋血啦屌

叫班老野建制去捐血囉…

ok，以後唔捐

啱啊
人哋有偉大祖國照，貪你嗰幾両血同幾個臭錢咩

問責法gogogo

但係香港紅十字會唔係歸大陸管 係香港自己管返
利申對紅會野有認識
非打手

要血嘅通常都係藍絲廢老啦 咁你咪叫啲藍絲捐囉 你死你事

fb 永遠唔會add在職同事
諗返起自己上一份工last day嗰日add晒自己team所有同事fb嗰下覺得好odd, 但諗返自己一直忍到離職先add佢地都覺得自己做得好岩

從未捐過亦都唔會捐

會add都一定restrict
而家fb仲有好多野睇

藍屍都係

無捐過亦唔會捐
除非手足/身邊識嘅人需要

每日留意下個捐血人數人數先

預咗係咁啦，乜都黑警大晒cls

p推

up

基本上未有抗爭發生前都唔應該捐血啦
唔係港豬到以為紅十字係慈善機構下話
捐血既有份供養班支那狗大魚大肉，偽善垃圾，應該死全家

紅十字未試過好似MSF咁被黃絲杯葛

仲有啲大愛左膠話無人捐血 定期輸血班友好慘

紅十字跪狗就唔駛旨意黃絲去捐血

仲有咩機構可以捐？

屌你老母紅十字會

其實呢啲所謂慈善機構係咪大企業用來偷稅漏稅既手段來？

Left comment and declared not to donate any blood to Hong Kong Red Cross on their Facebook page already!

諗過轉名，有啲page留言好容易俾其他朋友見到
雖然話自己行得正企得正，例如自己絕對唔會請病假去玩，但我覺得同事同朋友始終係對立既

班狗都拉大隊走人唔捐

我哋啲小市民緊要學皇軍架啦

推一推先

今次認真係我唔岩，我道歉

香港皇軍都唔捐

我哋班小蟻民當然唔捐

唔撚捐了

捐血？
捐精就有份

呢單野係HA負責出人，紅十字會掛名

未有清楚交代前，全民暫緩捐血

借個位
仲有HK watch 都好需要捐

捐錢呀，難得善長係自己，受益人都係自己，咁都唔支持下。

Hong Kong Watch 真係有做嘢兼做到嘢架，BN(O)有擴權嘅機會唔少功勞黎自Hong Kong Watch

還夠你阿媽用嘅血包數量就唔好再捐 無拖無欠 唔使良心不安

其實紅十字會唔係負責管理捐血部門 係醫管局負責 紅會只係掛名
同埋捐嗰啲血只會去左血庫 再分發比公私立醫院
同支那紅十字會唔同 佢地係你捐左幾多血 萬一之後你真係有事
咁如果你之前捐左2L血 嗰2L血就免費 之後如果你要再用血就要再比錢買錢 同埋香港紅會係同支那紅會係分開管 大家完全唔會理大家
香港紅會可能再撚仆街都係比私院多啲 點都唔會比大陸

殘體字

唔好話捐血，一蚊旗仔都唔撚會再買

想當年行上山捐血......

中國紅十字會

一血不捐

交名單嗰個應該係醫管局。

紅十字係咪傻嫁...
話訓斥咪得囉

唔係同一個人呀？

指向醫管局無意思，點制裁醫管局
撞車唔去公院?

現在係紅十字會求人捐錢
紅十字會唔想上身咪出聲明篤灰

手足嚟㗎屌你

樓主你個標題都幾誤導
點解懷疑係紅十字交名？

咁即係欺善怕惡？

可唔可以另起爐灶成立個淨係俾真香港人用嘅血庫

你露左底了

黑警捐埋我個份

So? 啲血唔俾支那咪益曬啲藍畜、支那移民
一日自己啲血去向唔透明 一日都唔會捐
依家仲要藍撚都仆街 搵狗捐啦

係呀
我係五毛

明明依單HA（應該話成個部門係HA管）管你係要唔理冇計

利申：紅會個聲明正垃圾

香港人反枱

都唔明做咩會吹捐血風
其實紅十字會好快跪咗喇
我唔反對人捐血，但捐血唔會因為呢單嘢囉
利申：捐唔到血

推到仆街

係囉 紅十字會為咗區區3萬黑警得罪全香港人 值得咁做咩？

真係加油
手足撐住

我稀有血，全港唔多人有，我都決定唔捐。

唔會再捐血，反正有警察捐，我地驚西呀

一路都捐開
以後唔撚再捐 ！

唔好再捐血！

中國大把血
駛乜捐

我都想問，真係唔識
淨知抽血員要考牌

重係高風險職業

但唔係醫院做，又關HA事？

Pish 不嬲唔撚捐
一日無得揀”淨係捐比公院香港人” 我一日都唔會捐

總之最低條件係不能處分佢

為左3萬，放棄200萬
高

以後都唔會再捐
雖然平時都無捐

1次都未捐過

屌 起底打尻佢啦屌

求9其貼張相就一窩峰話係 腦殘真係腦殘

呢招就係五毛技法
拉唔關事的野落水製造混亂

本來成個議題好簡單

紅會唔交出與香港警魔串通的高層就全部人杯葛捐血攬炒

個個都話唔捐血有冇搞錯

我地連登藍絲呢個時候更加應該要集體預約捐血

唔會再捐血

搵啲下賤藍屍黑警捐囉

捐血服務係用紅會既牌頭，但係行政，資金，人手，都係HA

其實我就支持捐血嘅，但既然紅十跪

就睇吓大劣人需要血多啲定我地啦

仆街藍十字

成日話血庫唔夠血 冇血咪攞茄汁頂住先囉

唔好忘記紅十字會係林鄭

仲有無傻鳩話捐血無野

藍屍支那狗就用住黃絲血搞批鬥清算

捐精可以

收到

死都係死班藍絲廢老先
一次都冇捐過

推 香港紅十字會白色恐怖事件

Bye9bye👋

A

即係佢係憑自己意志奶
仲衰

以後唔撚會再捐

TLDR就睇#32，大家7.1早啲起身記得帶埋父母一齊做節

#今次唔出以後冇得出 #生命影響生命 #其實父母都好想出只係冇人約咁解

ON撚9 交名閪

叫藍屍去捐

仆街

屌,人地手足黎，唔好傳，唔好推.....

紅十字不嬲奶共 捐黎把撚

多謝,呢世唔會再捐

垃圾紅十字會

唔，問題不大 會有一班老蚊無血失救而死

唔好捐血俾呢間賤種奶共機構

d血拎去餵蚊好過

試捐過一次 比佢地係咁督 因為搵唔到血管 之後幾日瘀撚哂

今日先有個post叫人捐血，我真係笑到仆街

叫班廢老捐咪得囉
沉默大多數喎

睇住一大班連登仔冇捐過血都攞黎威一餐
笑死人咩屌

瞓咗好耐? 佢交唔交都唔捐架啦

嚴正調查已經PK

真正嘅吸血鬼

S

香港人最叻係咩，捐錢呀

18歲少不更事捐過一次，後尾知佢又賣血又唔公開啲血用比咩醫院咩人，自始無再捐，今次之後終生不捐！

利申：o型血

屌，人地無血賣比支那點算？
唔通淨係叫班支那廢老捐咩

仲未cut既自己好好反省，理大完左又當無事發生

我屌你老母

唔捐囉 睇下班大媽大叔會唔會無著數之下定期捐血

捐血嗰part其實係HA負責多
唔好捐錢就啱

恐懼源自未知 估計國安法立法後的scenario然後一切諗辦法

點睇

以後唔撚7捐
骨髓左都唔鳩捐
唔好話我冷血 係你老母紅十字會冷血在先
我冇辦法繼續助大你呢隻拜魔鬼的邪惡生物

呢班吸血鬼食屎啦 咪再捐血比佢地

改捐精OK

食屎奶共狗

「懷疑」

捐唔捐自己決定囉 但紅會真係要提升捐血嘅透明到

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問戇鳩的一逼(狗隻#79756)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

幾年前都已經叫人唔好捐啦，啲血捐撚咗去邊又唔講清楚

現時有咩機構可以代替紅十字會？

根本乜鳩都唔應該捐比紅十字

ok, 已經冇撚再捐

全民唔好再捐血！
Dklm 同香港市民為敵

[Report]有藍屍求其搵條女就屈人係頭盔掛飾捐血員！

個Karen Fung話係Anita Lau傳！！！

想睇下少左幾多人捐血

不過所謂果幾張圖 係冇野證明到相中人係紅十捐血員

s

真係好撚仆街

DKLM

我放血沖落屎坑都唔撚益佢半滴

罷捐

講左唔捐好耐

紅十不再捐血，永不捐款

罷捐血！

佢個名本身都係蝗語...
嗰名嘅意思類似【on9到不得了】

屌柒佢啦。

從來冇捐過 好耐之前就已經有人踢爆過會送血俾中國

不嬲都話係紅十字會

係呢單野一爆出黎就比人吹風話係黃十字會

而家得返國際特赦組織真係信得過，一直以嚟跟得好貼

留返俾沉默大多數捐啦 睇下夠唔夠血？

但唔會捐

Too long didn’t read
總之 唔撚捐

廢老以為自己仲young可以捐血救人，
而家就俾大家睇下無咗我地班廢青，佢地以後一把年紀搵咩血輸

罷捐要紅十 跪
HA冇血最後都要跪
罷捐救醫護！

放心唔會捐

推爆

反正後生要血少過廢老

無晒血唔知邊個傷啲，係對唔住銀髮手足啫

咁撚鍾意奶狗咁你叫班狗捐啦

HA 唔夠血自然跪唔會用到最後一包血 報答醫護 免清算 救佢地 唔捐血 我求大家 冇成本救醫護

啲黑警成日叫雞
啲血會唔會有乙肝同AIDS㗎

收聲啦 太撚遲啦

不了

㩒撚錯不推文
同你推返上去

跪乜鬼呀，大陸咪大把血
容乜易就運落嚟，講兩句血濃於水
正式流住支拿人既血

大陸血有價有市 唔會俾香港

大陸有錢先有血

紅十字會根正苗紅 抽完血賣去黑市都唔出奇啦

唔捐住

同埋而家紅十字出聲同唔知點樣流出咗d 捐血員資料，班死黑警係咪條氣順哂，肯3萬隻齊齊捐血先？

黑警小氣又仆街！！藍屍亦然！

香港咪有價囉，支拿無野多人多
佢哋人係唔值錢既，要器官都有啦要血會無？
最容易控制既野
之後佢哋咪可以講水又係飲我哋既，血又係我哋既

以前唔知聽過捐血會影響造血 未fc過 一直冇捐 依家更加唔洗搞我 最多攬炒 生活本身已經係含撚 唔介意攬炒

紅十字鮮奶

支持大家一齊唔好捐血比紅十字會
也一齊發聲明即使冚家剷入醫院做手術都唔會接受由紅十字會得來的血包

罷飲

點去捐血
一陣隔離有個黑警

捐血變被黑警起底
不了

我都係
有排還

黑警真係on9
捐血又唔係幫個抽血員
咁就拉大隊走根本無心幫人
btw 以後唔捐了

血唔係老奉捐
交左稅入醫院佢唔可以冇
所以咪跪

你想報答香港 一定罷捐 HA先會跪

報導入面個Facebook post唔係話fake news黎咩？

如果係真，發起撕爛捐血卡行動
搵狗捐啦

真係唔好再捐啦，捱吉針之痛，仲要捱心靈之痛，留返比班藍屍捐啦

以後都唔會捐

一早都唔閪捐告你老母急

兩面不是人

搞個剪卡+hashtag行動啦

大家一於罷捐血，誓要佢哋嘅血庫乾塘

無捐好耐，咁撚叻日日搵狗捐比你囉

除非有解釋 否則罷捐

無捐好撚耐

on9

我屌你老母捐血撚

咩柒嘢以前捐過應當悔改
成句嘢柒到似藍絲
宜家唔捐咪得
自己以前咩都無做過仲要懶叻扮聖人
child登不外如是

d人以前屌我點解唔捐
因為我行得太前

停止捐血

唔撚捐囉
捐條毛

淨係會捐比帶有黑警死全家飾物既抽血員
咁樣我先捐得安心
冇既我唔撚捐架

話明under中國紅十字會你都捐

二年幾冇捐血
知道紅十啲血會送中就冇損過

推 7.1 維園見 光復香港 時代革命

仲暫緩，以後都唔撚會去捐

推

以後唔捐

好後悔以前捐過

捐你老母啊

boycott red cross

大學之後無捐過

叫佢做「狗隻」就夠

我就反社會唔捐

推 咪撚捐

手足有事要輸血我直接去醫院捐，香港紅十字會

紅十？奶共不了

以後唔捐 痴撚線

推！取消捐款！！！！！！！

就算冇捐過都話今次之後唔捐啦
不嬲冇捐開人地驚撚咩

正宗人血饅頭

Pish

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

一世都唔會再捐

推上

我覺得
今鋪真係玩錯咗
差佬唔肯去捐血
市民應該即刻去捐血
等紅十字會唔使受壓力
而又可以做到佢哋嘅目標
而唔係差佬一嘈就跪
成班等睇紅十字會唔會跪
跪就屌柒佢
未跪時又唔去捐血喎
我捐得都會去捐

換位思考
如果紅十字會可以
達到捐血量嘅目的
咁紅十字會有條件唔跪
但係冇人去捐血
咁佢點會得失
咁大量嘅捐血來源
分分鐘係成個政府部門
要明白佢要嘅血係幫助人
正常來講佢情願跪都會要啲血

點解明明係黑警差
俾人轉移視線到紅十字會

知名五毛出沒注意

你個logic錯哂
冇血 HA紅十先跪市民

收皮啦ON9P牌

屌你老母

好惡呀5毛
ON9 P牌

五毛出沒注意

底能仔

換位思考

不如你又講下點解會係五毛呀？
順手又講下上面啲point點解又會五毛呀？

黑警死全家就必定㗎啦
但係就唔該你睇完張圖，就用理據去講
我只係想帶出，你插紅十字會係冇用嘅，要搞就搞醫管局

on9唔係扮

5毛來唔洗同佢認真

搞到冇血咪搞到HA lor On9

篇嘢有叫大家去捐血咩？我淨係叫大家睇清楚，輸血中心唔係紅會嘅，係HA嘅，再去屌紅會都冇用，想幫手足手，麻煩矛頭指向HA

仲有，點解唔解釋下，做咩一嚟就話人五毛？

真底B仔

死傻仔

有P牌真好見到D ON9 5毛
幾撚無腦

樓主先係偷換概念喎好似，你又咁落力抹黑做咩撚者？

你up 乜鳩

原來係紅十字自己戇居攬住左屬於醫管局既炸彈。